根本武漢肺炎係精神病黎

呢兩日feel到個肺熱熱地
可能發緊炎

毛賊神經病

關你咩事啫

狗都唔會中肺炎

你中唔中都係狗嚟

初選個個投票又唔驚
擺明係心病

係精神既